+x哥真係料事如神

兩三年前開始賣大陸資產順利滙錢返香港，依家睇下d外資想滙錢出大陸幾難

+× ho ball

佢近期連香港d資產都賣埋

佢似係「知道」，而唔係「料到」

有分別咩

2013年8月，以26億元(人民幣，下同)出售廣州西城都薈廣場項目
2013年10月，以71億元出售上海陸家嘴東方匯經中心
2014年1月，以25億元出售南京國際金融中心大廈
2014年4月，以60億元出售北京盈科中心
2014年8月，以15億元出售上海虹口區北外灘甲級寫字樓盛邦國際大廈
2016年10月， 以200億元出售上海陸家嘴世紀匯廣場， 這是長實地產在陸家嘴最後的自留商用物業

今年10月200億順利走人

個世界邊個睇? 咪猶太佬囉
你以為中國經濟起飛真係靠中國人呀? 太天真了
李+X有猶太佬FD自然乜都可以快人幾步

知道 係可能有人/政府講佢知，料到係佢自已估

李嘉誠在2013年後已經停止在中國買地

一早知賺到錢都出唔到來冇用

中國經濟唔會繼續快速增長係常識

大陸政府會唔會早講比佢呀！係都讓領導走先啦

共濟會

所以支那屌鳩佢

咁有乜奶油想快速增長會加重投資落一個已開發國家英國度

英國係民主法治國家對私有財產有保障，佢買公共事業想有穩定收入

所以我一向跟住望實+*哥個屁股